---
layout: "image"
title: "Zugmaschine - v.1 - vorne links"
date: "2008-09-05T16:16:49"
picture: "IMG_1467_sp_800.jpg"
weight: "8"
konstrukteure: 
- "Norbert E. Wagner"
fotografen:
- "Norbert E. Wagner"
keywords: "KEYWORDS OPTIONAL"
uploadBy: "zeuz"
license: "unknown"
legacy_id:
- details/15180
imported:
- "2019"
_4images_image_id: "15180"
_4images_cat_id: "1390"
_4images_user_id: "634"
_4images_image_date: "2008-09-05T16:16:49"
_4images_image_order: "0"
---

<!-- https://www.ftcommunity.de/details.php?image_id=15180 -->
Mein Kindheitstraum, die 80ger jahre Trucks .. zu spät, es gab nur noch Master.
Das ist mein erster Versuch heute mal so etwas ähnliches nachzubauen .. hoffentlich bald mit Proportionaler ft Fernsteuerung.